8090後返工放工吹水group

廢話唔多講,入得活動台都係想R水吹搵野玩
你鐘意吹水又得,搞/join活動又得(已有即興麻雀團出左)
放得LINK係度就係唔想咁撚煩入個group都要填google form/pm admin
自問係active 9upper就入啦(定期清人是常識)